今日等咗全日睇下有無人同我表白

係無呀 😭

預咗㗎啦

有嘅話可能係條女玩true or dare輸咗

認真嘅就話估到無
但邊估估到連呃下我嘅人都無架啫

死肥仔

玩都無人同我講

知道

帽衝出嚟柒啦。。

閣下咁嘅juno....